Eason最高質既兩隻碟

粵語H3M
國語黑白灰

有無人認同

the key
u87

u87
我的快樂時代

U87好似係公認

u87
h3m

U87
The Line Up

國語 不想放手

廣東碟

U87 > Shall We Dance? Shall We Talk> What's Going On...? > The Key > H³M

H3m
The key
U87
個人意見

u87最尾嗰兩首豬頭骨
快樂時代認同
the key認同

我會選近年
The key
Getting ready

U87聽太多次

h3m>>u87 >>>>the key

但係u87 仲喺自己個 playlist 度
真係恐怖！！

不想放手

Hmmm

此帖已完

U87入硬
另一隻我會Shall We Dance? Shall We Talk
全部歌都會LOOP

未完
冷門少少
上五樓的快活

多少 床頭燈 這樣的一個麻煩 心的距離 給你

預左俾人屌 但係個人覺得u87吹大左
夾住回歸個勢 同埋把聲係靚既
但係無h3m咁襟聽

U87

與我常在

the easy ride

十萬認同 the easy ride
另一隻一定係u87無得輸

U87
H3M

the line up
shall we dance shall we talk

音樂性最高，仲要有主題有統一風格

新生活同我的快樂時代

我的快樂時代
天佑愛人

h3M
the key

U87
H3m
全盛時期日日都係呢兩隻輪住聽

我反而聽演唱會多

Get a life
同moving on stage

U87 我的快樂時代

H³M同The key

粵語就h3m
國語就上五樓的快活

u87

新生活入面嘅monologue

H3M同我的快樂時代

同上

3mm, 沒再第二

竟然咁多人鐘意h3m d歌咁冷門

我都係

唔講隻碟嘅深度同鋪排，齋講啲歌，swdswt係最多我鍾意嘅歌

我的快樂時代 新生活 H3M The Key 上五樓的快活 好難揀

我的快樂時代
The key

我覺得U87 係好正 但個概念唔夠出 同埋啲歌冇咁襟聽
BTW Listen to Eason Chan 都好正

H3m the key諗都唔洗諗

shall we dance shall we talk
U87